網友: 蕭生, 大陸幾時支爆？ 蕭生: never

個emoji 好抵死

😊

全力開燈

開燈喇開燈喇

燒生識玩

佢琴晚凌晨2點左右仲用緊twitter出post

好拿癲

有人懷疑唔係佢本人

但諗諗下蕭生咁醒目

應該都唔會隨便比人入佢帳戶掛

多謝燒生

玩到咁大

好呀，蕭生答得好

正確使用超能力

答得好 燈神

咁翻譯完係咪即係.... immediate ?

多謝燒山